佛牌（正牌）討論4

我見呢到都開過d關於佛牌既post
但都有好多誤差，有沉迷陰法鬼靈
有無理智急病投醫俾人劏
我都係用家之一，知識唔算深，但會自己花時間睇書研究
接觸原因係，人生有好非自力可解決既問題，有時我地用盡力都差少少機會，機緣巧合接觸第一塊佛牌。之後發覺有改變，所以就去到今日
大家或者可以討論下
由於命理術數由古至今都屬於九流既偏門話題，所以就乾脆開係吹水台。大家當生活奇聞傾下，唔好當一門嚴謹科學